(crypto)呢個portfolio，大家點睇

Go big or go home

好玄

長揸冇得輸

老友，勸你唔好再hold USDT

因為會跌？

Usdt其實本身就唔會跌，始終stable coin
但因為佢發行嘅機制俾美國個邊質疑有問題
15/1要交文件俾佢哋睇
如果出事就有可能全部作廢
好似ripple咁，所以我就唔建議hold了

如果想hold 穩定幣，有好多其他選擇嘅
同埋就算你hold usdt其實都係當佢係crypto嘅美金
唔會升特別多（跟美金）